[818維園 特攝撚] Super Hero Time 討論區 Decade S2 48 , 騎士龍 22

幪面超人 Decade S2 (Zi-O篇) 第四十八話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十二話

decade S2

頂頭Gif串過馬撚

EveryTime~

朝日電視台

818818818 2：00維園要人

818 2pm

真係估中左
雖然唔係decade

兩點維園見

月讀終於都

有無人覺得
騎士龍套劇場個敵人
好似以前魔法戰隊5子個老豆
好似叫咩：胡薩屠

wwwwwwwwwwwwww

邊位天才參考美少女戰士歌嚟整

去到最後都係變逢魔，GRAND ZIO有乜用

GRAND ZIO史上最廢FORM

莊吾其實有冇後悔接咗呢套拉打？編劇明玩鳩佢架喎，亞視同祝賀佬仲搶戲過你

話晒都係廿十周年最後一位平成拉打
點都要接啦

grand zio直接拆成2份 插入去時空驅動器

美少女戰士真人版同動畫都係東映整
所以可以大條道理參考

到時有冇老牛聲

三位一體啲戰績都勁過佢

對家係Boss
ooo都有得講，鎧武做乜9

強化型態嚟

對家evolt都只係中期型態
太神格既故意降格的可能性好高
不過點解唔係Jimber Arms

我究竟睇左d乜撚野

中期型態嘅話。。。Jimba lemon或者勝閧都得掛
菠蘿。。。

上次海東咪教左你點用zio2黎救人

我有朋友 我超強
你係未來既我都冇用
因為你冇朋友

Oma個皮套係唔係改左detail

應該攞左佢改jimba melon同勝鬥melon

屌

菠蘿都夠做

時間的王者忘記了怎樣操縱時間

時間王者（被人停時間）

拉打月讀個頭有啲似以前戰隊其中一個銀色戰士個頭

youtube快手到睇左一次就block曬

我都係YouTube睇生肉

豪快ending? 將力量還俾所有人

GEIZ : 唔該用一用ZIO2 (真實對白)

屌估中左，真會比返力量人

好似avenger4結局咁 返去過去還錶

[ Lazer ]
《假面騎士Zero-One》的主題曲，決定由J（LUNA SEA貝斯手）與西川貴教組成的「J×Takanori Nishikawa」負責。

今次兩人合作，是有着想負責演唱假面騎士系列主題曲這個心願的西川貴教，在接受今次offer時邀請了作為其親友的J才能實現。由J負責作曲、西川貴教負責演唱，完成這首主題曲「REAL×EYEZ」。另外編曲由ゆよゆっぺ(Yuyoyuppe)以DJ'TEKINA//SOMETHING的名義參與。

西川教豬唱op

如果記得，一早復活Aqua先

Aqua: 幫復...

佢唔做既應該無人知佢邊位

zero one條友又係

平成最後作呢個名已經夠吃香
同埋男豬演技比頭幾集已經進步左好多
有冇機會發圍就要睇日後既際遇

zio2都係

都話忍忍者s2

差在無忍忍者出場

乜近代唔係都搵啲白紙做男主架咩
Btw 一直想問Diend對眼睇唔睇到嘢

嘩屌
正呀

得18隻錶，攞黎備份嗰個真仆街

authorize

本來zi-o首op都係教主唱嘅，只不過唔知咩原因後來換咗做ISSA唱

拎一半dcd力量做ar dcd都勁過哂豬角班人
唔back up既話ar dcd已經完左套野

教主唱op既作品

十套九套伏

左定右

Zero one個陣容好難伏

唔係有敏鬼個女咩

唔係高橋悠也？

主編係，好似話敏鬼個女都有份

希望唔係真

LM，維園見

發現每個星期有睇拉打嘅朋友都會係whatsapp group問zio做乜鳩

主角已經係一個冇乜料嘅搞笑藝人，仲要有咩設定可以加？
定可以有集會玩相睇就係敏鬼個女寫

48集最尾嗰嘢講咗聲WTF

估唔到某.5集講嘅嘢成真咗

唔知啦

見到井上已經驚緊

Zero-One 劇場版：REAL×EYEZ

井上家世世代代都是騎士編劇，井上正喜寫昭和，井上敏樹寫平成，井上亞樹子寫令和
希望唔好搞死高橋悠也

你以為係井上亞樹子寫?
其實都係井上敏樹

敏鬼: 阿女 聽講你寫拉打遇到難題喎 等爸爸幫你解決

咁。。電影版邊會放得落入TV版40集之後既事

又黎一年一度既競猜環節
究竟op邊一幕會出現響最終話呢

孖芝拎炸個金色戰士？

睇完騰訊版夠鐘出維園！

認同...佢有進步到嫁

有冇link

見到daguva又忍唔住想問
有生之年有冇機會見到kuuga劇場版

之前玩具情報有zero one watch
莊吾：十年後令和decade又多十隻錶玩，Yeah

0號真係好型

廿隻boss得佢一個有出真骨雕
可見人氣有幾高

廿個boss 得幾個有shf

3階傷到oma

讓佢姐
莊吾都講左話oma都冇心打敗佢自己

劇場版ver逢魔淨係劇場版先出

decade好廢
好型咁話要毀滅世界,轉頭就話敵人太多走人
2抽1都唔夠another decade打

其實ded同dcd係咪真係唔記得咗自己有complete form

照之前劍J 頭既理論，鎧武fm套皮套應該收撚埋左費事搵

十年前既complete唔夠十年後既基本變得多

想講唔用對應都算，啲數據差咁遠都用

bandai唔想出csm k touch，唔出csm k touch 邊有模出neo 版

可能對面巴隆蕉form

Neo K touch = ipad mini

今晚返黎先睇

阿士同海東打打下去左邊

上唔到大陸特攝聯盟個forum,
係唔係封左香港ip??

搞gay

dcd2 48

致敬位

㩒錯call早咗

Grand Zi O
Ground Zi O

嘩我屌

重諗住佢有得變多次拉打Chaser

我以前CHASER會比隻DRIVE錶莊吾

grand又唔係final只係過渡所以成日俾人打到仆街好正常

劇場版唔係先用完黎咋咩

維園要人！！！

月讀變身音我ok喎

唯一解釋 應該係呢場戲早過劇場版拍完？

係囉

估唔到主角變oma 一直以為條線冇乜佢份 早知訂金撈shf

仲諗住變咗chaser後剛會出返黎接佢走

死得好冤枉

十年後zi-o

仍然取代唔到decade

下集啲人係咪ded召出黎

東映d 保養咁差，拍完爛鳩左有咩出奇

Oma zio 真final form

咁打餐打死為乜

Zio 有3個final form

拎咗去tokyo dome city展覽緊

會唔會係咁差,又唔係幾廿年前圓谷咁拍完就爛皮套直頭燒鬼左佢

圖谷係冇錢先焗住燒哂啲皮套姐

燒上癮 炎頭隊長

月讀都算係咁
最後都有得變身
遲下可能連外傳都有得拍

月讀個變身幾好睇音效好洗腦

啲對白好復仇者對白
你嘅未來係我嘅過去，我嘅未來唔等於你嘅過去

會破壞平衡唔出得

個look ok

下集係咪會話叔公手上嘅盒其實就係開發中嘅時空driver 然後交畀莊吾
我到而家都仲係覺得叔公唔會只係一個普通搞笑角色 肯定有特定用途

月讀真係有得變

oma過渡form

始終冇辦法團圓

剛同Chase 映司同ankh幾時先俾團圓結局呀

即叔公整返好所有錶，佢先係拯救世界嘅MVP?

我覺得呢集幾好睇
見到呢集個開頭成堆怪圍住decade 就好似接返去當年decade爛尾無限loop結局咁，好似解開左多年decade爛尾嘅心結咁。

月讀最後變身好似當年數碼暴龍最後出到神聖天使獸咁，型到爆。

當然成套時王總計有好多缺點，設定成日改咁，但如果下集完得叫完完整整嘅，咁都叫合格嘅，最深刻係阿極蛇，劍同Decade回歸當然都有野要屌嘅，kiva 同龍騎hehe篇啦，真係完全接受唔到

Confirm叔公先係世界修復者

本週登場的幪面超人月讀的SA、佐野夏未，2017年畢業的47屆JAE訓練生，曾在《幪面超人時王》Fourze篇中客串，月讀是她首次擔當具名角色的中之人。近期曾出演特別節目《超人女子》引起話題，近年也常跟資深sa 五味涼子 姐姐一起活動，是活躍的新生代女性sa之一。

月讀變身音幾好聽

又係好彩接到呢套
不過演技....

咁月讀算係平成最後一位女拉打定令和第一位女拉打？

818

你咪話，上次agito 套皮套隻手爛鬼晒

咁似莊吾

Extreme下半身黃哂都出到？

zio2(時之力)、三位一體(絆之力)、oma zio(逢魔之力)
ground zio係oma過渡form

點都計令和掛

計平成啦令和第一女拉係01既三拉

Zio成為第一集就出final form既拉打

金撈造型霸氣過劇場版既Oma zio

lm

下半身成日俾風吹咪變黃囉

黑直長嘅外形本身唔錯

香港人唔係唔出黎啊嘩維園見

背景個特效都靚

對應返kuuga
平成第一套/最後一集出final
平成最後一套/第一集出final

Ground Zi-O只係過渡form

可以出多件玩具氹d細路仔買

笨大又當限定賣btw 818香港人加油

成set魂限，殺人放火金腰帶

劇場版個個係多隻公仔賺錢

其實係咪莊吾既腰帶比左月讀 所以先要用OMA

點解我會認得

仲要果D死人黃啡色回憶濾鏡真係好撚似

年輕時的我呀

唔係，係唔知第幾條後備

時王第幾集，求資源

逢魔年輕時的愛情故事

both

月讀出賣時王比佢大哥做王
如果唔係計中計既話好on9

btw典解woz咁多條腰帶

特效係靚嘅

但係個造型真係搞唔掂

唔貼字好似戰隊衫

但聲效好尷尬

條腰帶係未來周街有得買

DX版

個backdrop諗起Evol個頭

我覺得變身個姿勢好柒

我睇多次都唔明點解主角又會知月讀可以變身

亞視講
亞視點知? 唔好問

個造型完全係

魔法老母配色
魔法神燈皮套

亞視隨時可以去未來,時間機器都唔駛
btw劇情勿認真

我覺得個造型同聲效都高汁喎

其實就算套野點鳩都好你地可唔可以認真少少咁睇呢
佢咪講左月讀係另一個時間線既王囉
如果唔係夏韶聲都唔洗殺佢啦

我咪話佢駛能力知個呢樣野
佢問亞視點知咪答返佢,
亞視不嬲咩都知,
想去邊個時間同世界都得

呢個有可能係人嘅問題 如果係Ola做

死左啦

佢梗係咩都知，永遠「大概」明白

已經唔知講緊乜套嘢連主旨都冇，仲衰過鳩屎
下集又話月讀背叛，都唔知想點撚樣

其實應該咁講
亞視點解會知咁係因為主線劇情發生既野佢都係隔離
知道莊吾係後天魔王佢就係隔離
知道月讀係王族後裔佢又係隔離
咁咪推斷到既然後天魔王都可以變到外掛既存在
咁天生係王既都一樣可以囉

算唔算趕收工

勁過主角第一集就死

亞視

我始終覺得係個人點演呢個姿勢既問題

會唔會又係無限loop ending

下集都大結局重搞咁撚多野

亞視係全知全能嘅破壞者

係

已經唔係集數問題，就算俾多十集都係一樣，下山同白倉兩條友

(^U^)

十集做主線

只會越塞越多野

突然好想睇時王小說，睇下佢點兜
要學Ghost用誠哥外傳去填坑

最少要出兩套片先填到

gay子外傳，月讀阿哥外傳

Woz外傳
佢真心神秘

想問一問zero one條腰帶幾時有

今集某啲CG仲衰過CCTVB

要出Rider Time Decade

痴撚線 得返廿分鐘都仲玩背叛

日本特攝小學雞CG十年如一日

唔好俾我估到係decade結局式爛尾

可否叫夏柑蜜回歸

美空識彈結他

我老婆

期待レドル點玩呢下

一直想睇魔法戰隊
網上同DVD都搵唔到

【幪面超人時王】沃茲訪談爆出原來劇場版並非真結局

仲想點呀完左佢啦好嘛

無人想知
靜靜地完咗佢好嗎

copy and paste

冇budget

有腰帶就個個變得架啦

強烈要求decade S2

月讀咁多集冇換過衫？

有Netflix/HBO級Budget
你想幾靚都得啦

成日換係個披肩keep住係到
基子都成日換但keep住件背心

咁撚大個錶佢日日換完衫又放入褲袋，jm9

唔好講呢d la

百寶袋依樣野真係唔好深究

麻支麻支 麻支囉
恭喜發財

而家咁睇 最好睇係Agito篇同埋上集真•DCD2

四十幾集，數埋唔夠5集好睇
想知日本果邊係咪都係個個屌柒依套野

其實我覺得geiz revive嗰排都唔錯

之前銀河字幕組有整1080P版，不過整咗27集就停咗

最尾oma做左啲野月讀隻先有變化

錶

會唔會Geiz個錶都係咁樣得番黎, 2068年Geiz冇變過身

唔否定呢個可能
不過都要睇編劇點玩

我覺得成套野入面 得OMA係值得期待

加上DCD出返來個集都好好睇

至於沃茲(渡邊圭祐)最喜歡響鬼篇，因為這兩集他感覺自己演了一個神經病的角色。

希望下年套v-cinema 係講佢

重視同伴嘅心這預告，，都幾大機會因為死左基子所以下定決心做逢魔

逢魔講本來唔想俾顆伴聽到，可能最後跟本係loop

其實woz個立場係點
幾集之仲同oma吹兩嘴 感覺仲係幫緊佢
今集又打9 oma
唔通一切都係oma掌握之中

我覺得歷史無改變過，一切都係跟住oma想要嘅結果去行

睇咗一年，都唔知睇緊乜

Op

another riders

dcd

舊人回歸

我係咁多 條主線除左一開始有少少興趣 之後都wfc

有人話tv線變左逢魔之後 tv逢魔再去劇場版線引導劇場版嘅自己
雖然都係腦補駁故 但咁諗真係順好多

呢度$2000係咪應該算抵？

算啦 隻ooo最貴

ooo喺扭蛋

月讀變身黎做乜

出figure

一手買齊全部大約$2700 唔計ooo
但依家有d要食炒 例如build, geiz

計埋grand zi o zi o two 腰帶嗰啲？

係呀 有一排做1隻$60 個時入手
依家geiz同build2隻加埋都成3舊水 其實2000都算係咁

咁講真，依而家章法實會有外傳既

心思思諗緊自己一隻一隻全新咁開始儲定買佢個set好

依家香港好似冇咩貨
除非去日本 日本清緊貨 有d賣好平
但都係嗰句 geiz同build好難買全新 一係等12月行貨

行貨都要百幾？ 日本大約幾$

唔知行幾錢 最開頭一隻$108
見過有d款日本賣緊300yen一隻

2068個戰爭真係....
geiz佢地仲係玩緊AK

“Legend Cast”

門矢 士：井上正大

海東大樹：戸谷公人

最終話都仲有Decade + Diend
劇情wfc了

點解唔搵返把女人聲/月讀自己黎配，係都要用個男人扮女人聲黎配

希望大家搞清楚
Zio先係主角
支持我的魔王

收完花都做到最尾

世界の破壊者 井上正大 @MAAAAAAAASAHIRO
改埋名

完全唔知返去打oma做乜鳩 有咩意義
希望下集會解

係咪新平成最樣衰女主?

其實佢地好多都好認真討論
會提出下邊d伏線未解, 邊d好亂解唔明, 但無乜點屌

佢真係好鍾意特攝同埋個角色

平時最後一作條劇本寫到咁
真係幾遺憾
點解唔寫好個大綱先呢

飲飲下野但呢到笑到我噴左出黎

邊到有得睇over quartzer 劇場版？

........日本囉

佢為隻空錶頭輸入力量

翻煲decade season1，其實頭9個故事真係唔差，agito篇睇到

哇格 馬安

條主線玩左40集都未出，散到仆街

已經聞到開放式結局果陣味
請課金睇劇場版

中二神

BGM正到

Kabuto篇都唔差

但係同主線騎士大戰係乜柒關係都冇
zi-o啲劇情係咪向decade致敬

今集播處刑曲嗰時都射咗
可惜鏡頭一轉就冇咗

woz有邊集唔痴線

俾oma殺死改變歷史

記得以前舊登有個巴打同佢好熟

劇本就舊人回歸嚟改
差就緊架啦

銀河線、機械線原來發撚緊夢
伏筆？諗多咗啦

話晒decade S2
zio二手主角

zio d變身聲為唱而唱
直情想問佢返邊間教會。

居然係分支結局
on9中伏 以為接tv結局，即係tv版 be

財團B話時王個生意額唔夠數，未大結局嘛就嗱嗱淋整多個rider出黎掠水

咁佢應該出neo k-touch

重有Oma 腰帶
準備好魂限啦

轉

【特攝秘聞】《假面騎士ZI-O》：官方明言未能回收伏線！？

距離ZI-O的最終話剩餘一個星期，但一年間的故事當中似乎有不少的伏筆尚未解明。而在官方「平成假面騎士20作品紀念公式網站」的最終話導覽中，製作人．白倉伸一郎就提到自己有事情要向大家「懺悔」。

其中一樣就是伏線的回收。他提到ZI-O在英雄劇的製作上是異例，尤其是最後幾集的發展。第48集中門矢士的作戰就是其一，因為各個人物的行動都是依照觀眾不知道的信息而行動（確實今集是未有透露士的計劃細節呢...）。

而這種奇怪的創作構成是因為背後的設定過於複雜，要說明的話只會沒完沒了。他又以第46集的例子再深入解釋，指主角群尋找白Woz協助的這段劇情被剪輯掉，是因為故事是以劇情及動作戲份所組成，比起說明更為優先。

而這一種故事製作的方式，在最終話將會更加「壯觀」，而他亦提到最終話後大概有3個伏筆未能回收（笑），如果需要補完的話，會在播放之後再作解釋。

究竟ZI-O的最終話會是如何將故事收尾，又會有其他後續作品回收伏筆嗎？

留名睇ova

學build咁樣出

白倉真係on9

明明自己唔推主線，有幾集拍埋d無謂野賣玩具
依家死出黎話唔夠時間交待伏筆

得2騎係平假名

賣玩具 做廣告又唔見佢覺得唔夠時間嘅
多撚餘 寧願你出個人外傳去吸金
好過搞到成套嘢唔湯唔水

好好奇啲皮套演員易唔易中暑？有時啲場照烈日當空隔住個moon都覺得熱

搞到個個都可以做拉打咁

食撚屎啦白倉

大家睇嘅方向唔同，感覺上佢哋好似有人回歸就ok

認左衰先

個人對ZI-O嘅感受如下

頭兩集：屌你老母！連上個禮拜完嘅build都接唔到
鎧武篇前：無無謂謂，故仔無謂，前輩情節無謂
DCD篇：終於漸入佳境
未來篇：哇屌！未來篇都幾好睇，好似鋪緊伏筆
宣布rider time：不得了！原裝人馬龍騎！連shinoni都有份！
劇場版情節流出：
睇完龍騎、劇場版：屌你老母亂鳩咁嚟
阿極陀篇：
跟住落嚟：仆街就完啦wo！成堆嘢都未解前後設定駁唔埋靠啲前輩嚟打飛機
依家：只睇逢魔同dcd扮高深莫測，浪費咗主角群日益進步嘅演技

即係結局仆硬街

在最終話將會更加「壯觀」地爛
到底可以爛成點

話說Oma Zi-O的皮套演員係咪左撇？
今集只用左手擋Zi-O有D型

東映係係咁放oq特別映像 就黎成套唔洗睇 最新嗰段連感動位都放埋

其實我又唔介意佢出劇場版收伏筆

巴打好撚中我心聲...
我中意井上正大嗰種心意
返嚟友情出演咁多集
但都覺得decade 成日扮哂高深但又解唔到自己點解呢加先出手

同埋機械嗰時對呢套嘢嘅期望

點諗到鎧武開頭都同套嘢之後勢力分野有d 關係

zio 開頭居然只係月讀同geiz 走佬嘅原因咋。
oma zio 到呢加都唔知佢做咩撚嘢

gay子死左,冇人阻佢變oma zio
自己廢,救唔到世界,不惜變魔王去解決etc
loop番自己揀咩未來

Dllm 搞咁多野又係變返金撈型態

以前有超級撒亞人大平賣
而家就有拉打大平賣

我都記得！
個陣追故咁追
成個過程由追星變撚左做friend真係好撚正

早排重新追po，我都想識一兩個真人做fd

扮高深,懶神秘,decade同zi-o都係咁,白倉

屌，我比月讀 變身個聲效洗左腦 成日都聽到

得未來編有睇頭

機械篇又話Zi-o可以夢想成真
屌佢同識時間倒流一樣無左件事

我寧願佢講未來篇留意d時間交代設定

唔講未來篇留返d時間

成套改到變左Decade 2

叔公MVP 完

Grand zio舊野邊度有得買

ins

想識

有得合照都夠

海東拎完d寶物會係實戰用
時王d能力就次次都唔用

唔會再講la.jpg

唔好再講la.jpg

太短

Geiz好聽喎

上集打another zio 2又係，自己bgm變時王就變埋用時王bgm

隔離登有人貼

月讀出嚟

連依個都要向decade致敬

【幪面超人時王】三階比最終更強？官方透露逢魔時王唯一弱點

明明今話都講左oma唔想殺年輕既自己
點睇都係冇盡力打多過唔夠打

咪就係呢篇嘢仲要講到oma因為係死毒撚先唔夠打

捱多一集就同垃圾zio再見

個音效好歡樂

美少女

最強既武器係咪未來Woz既書 改變現實

咁poppy仲似喎

呢個最正係用返佢把聲做音效

邊有唔夠打
grand zio 中腳風都碌地解除變身
點計數先

trinity>grand zi-o 話曬係軒轅十四出

究竟sogo個時空之力既設定改過幾多次

九連者

新映爽手啲
好鐘意入場睇

剪片嗰team都好有問題 好似得Kabuto篇個op前有落特效
雖然得一下打J聲 都好過冇

oma殺左年輕自己同自殺有咩分别?

懷疑劇透注意⚠️

d大型cg怪係邊套拉打
響鬼?

製作組咁多集先醒起可以咁玩

轉自fb 可惜殘體

上集尾好型
今集一開頭就好柒
明明以前都係1挑n個

下集大結局
30分鐘可以點完

open ending

學dcd接去movie

集集都好懷疑自己睇緊乜

睇亞視海東

太勁就變真DECADE S2

我感想係Zi-O明明有上好材料(舊人客串)，結果煮到成辟屎咁
反而decade當年未煮好，
結果依家拎返出來煮埋落去
依家終於食得落口了

如果格硬要幫佢兜嘅話 就係因為得一半力量

有佢本人出場？

佢係話可以當D前輩冇到做番Woz自己（通常運轉）
雖則Woz本身都癡撚線

btw成段訪談片翻黎翻去都冇見到Woz話導演自己定OQ係真結局
又傳媒製造業？

終於可以變OMAZIO
主角都頂唔順GROUND ZIO

點會呀,戰國basara已經唔伏啦

唯一一套唔伏，其他都

有對比先有傷害,十年前睇dcd雖然爛尾但起碼睇得開心,十年後睇zio睇完一集好似冇睇咁,到尾最後一集埋尾都仲玩背叛呢d中期要做帶起高潮既野

真係得阿極陀篇做得好

唯一換form

未來篇都OK

前輩回歸嚟講其實阿鬼篇都唔錯，雖然唔多受歡迎同風頭比dcd搶哂，但尊作為前輩同重拾拉打身份嘅情節都好好

仲有劍

點解主角冇lala知道月讀有隻錶？？？

你係咪飛嚟睇？主角同oma打之前靜雞塞咗個空白錶落月讀衫袋

屌 有老花了

Gundam Seed Destiny

DTB都伏?

東離劍遊記唔伏呀
正到癡線播

但好耐先出套唔伏

哇教主

即係Oma能夠壓制grand 係因為大家都係20位拉打力量；而oma因為冇基子同woz 既力量而被二階壓制翻轉頭？

定係講到尾都係睇心情放水

Oma係時王自己既力量
Grand係19個拉打力量
時王>all
我係咁理解

咁都有得笑

你哋都估錯咗

等多兩個禮拜就播zero one 忍唔住

Decade , Zi-O都係少數主角team四人都有得變身做拉打

然後男2 GEIZ就成為最廢拉打

exaid都係

劍算唔算呢

證明 我拎哂19隻力量都不及一隻OMA

咁好正常啦
佢一路都好強調時王係最強個位
你唔好理佢成日比人時停呢啲on9位
只要比佢上到去oma就等於稱霸平成拉打
點解要拎其他力量咁係因為主角成日都話唔做oma咁咪搵其他野黎頂替佢囉
結果最後發現oma>一切

grand差隻drive
重睇吧

我覺得個頭有d似birth

oma用到其他拉打力量

女主，虎太郎無得變

其實如果佢以正常方式集齊20個watch
應該直接係劇場版oma, ground zio係因為差左drive, 我理解係咁

利申未睇over quarter

我知 但起碼係時王自己做主導
你睇grand冇緊一兩隻錶就成個錶消失收皮
根本就唔係時王自己既力量而係借用前輩既力量

收集20個watch嘅終點就係grand zio 喺比人利用嘅容器
oma zio=收集左20個watch+莊吾自身成為王嘅意願+軒轅十四最光嗰日用zio2 watch變身而成

所以其實ground zio真係只係過渡form
兩個oma先係final

grand zio真係最柒設定嘅final form

2個oma form都好型

越講越想快啲有得睇over quarter
唯有望新映快手啲

Ground Zio仲諗住佢用嚟係咁call人嚟幫手
點知集集碌地

又唔倒轉時間 又唔call馬 集集自己落場打 不如你用返基本form算啦on9 編劇

舊人回歸我其實覺得mebius算做得唔錯
雖然圓谷最後玩撚到自己破產

leo果集真係好有意思
用七號屌過leo既台詞屌撚醒mebius

梅仔最正點都係80回歸
搵返班學生返黎
不過講真單論前輩回歸
同玩超人只係虛構角色
圓谷真係贏東映幾條街

x套電影版就算搵唔到長野都叫搵左女主角，誠意差好遠

香港上唔上over quarter?

要睇新映會唔會買

証明白倉先係王道,叫好係無用既

唔係keep住有買咩

要等唔知幾耐

如果有白woz引渡可以進入救世主狀態

應該係講故唔好駁故既心態睇戲

極度懷疑build開始以後所有作品都會有個真final form連接劇場版另一個final form

build最後一集如果係出劇場版兔龍而唔係隻垃圾cg既話會好睇好多

8兄弟直頭係極品

無計，唔識賣玩具既下場就係咁
聽講當年迪加帝拿雖然好評如潮，但賺埋既錢都比佳亞清哂，之後高斯已經麻麻，力斯腰斬，梅比斯好睇但燒哂最後啲錢

見得返平城三傑變身
真係無憾了

最主要問題係玩具方向錯左
最用成本整係戰機，但你係小朋友當然想做個超人買變身器，而唔係出黎俾人打爆的戰機
對比起拉打的電單車係拉打用一定會買埋

唔識做生意

印象中圓谷每集成本都貴過拉打
btw其實戰機幾正
細過真係買齊

正路就聖誕節啦

結果而家超人賣玩具賣到變一次身都分幾鐘

生錯年代
家下想賣乜都有

所以而家啲新超人個個係咁借力量轉mode
搞到變個身都成分鐘
就係為左賣變身器

但個人覺得冇個靚，最好睇都係tige嗰個spark lens

orb個design我覺得ok
近年算係最正

超人最慘係個題材限死咗係宇宙怪獸嗰啲
同埋個主角多數都係打怪獸team嘅成員

拉打就上至醫生社長 下至底褲佬 乜都做得

好似係拉打3倍
所以咪唔做年番宜家，個半年就剪以前d片做總編集，儘量減低成本

近年多左變化

銀河s1係高中生
orb係流浪人
R／B係三兄妹家庭

以前80早期都有做教師

最西利係n計劃可惜

睇返nexus其實幾好睇

ZI-O 無料版
只有Bad Ending
成為Oma Zi-O

Zi-O 課金版
解鎖drive篇
unlock真結局
Good Ending
成為真。時王!

geed設定最正
雖然又係二手主角
zero S2

平成最強拉打：oma zio

迪加架架機都係鐵黎 超扔本

Ginga spark同Orb Ring唔差嘅

個景啲樹，全部係真樹樹苗
仲要一次就唔用
全CG景反而仲平

強烈要求woz出亞蘭英雄傳式嘅前傳
解釋返woz點解跟魔王
點解白woz咁崇拜gay子

唔洗要求
一定會出
同Ghost一樣，個pattern
三拉人氣最高，二拉第二，主角無人理

同 ghost 一樣
zio 嘅劇情都係。。。。。。

女主角近年最正

Ching 有冇link

亞蘭英雄傳式嘅前傳唔係外傳
有得變身嘅外傳故事次次都有
但係解釋原作人物關係同埋故事設定嘅就未必有

…雖然鱷魚佬都有嗰段變成拉打嘅心路歷程
但依兩套都係播到一半已經有

女主角最正一定係泰仔個位

出左啦

Switch隻拉打係咪唔買好啲 見而家二百幾

感謝

留意下左邊

公開左好耐

柒左，唔好推

想知可以係邊睇

同埋圓谷去到今時今日啲景都重係做得好靚，有時連樓層裡面啲景，街道上嘅汽水機同單車等等都會做埋，甚至整到連車都會走。相反同樣用到巨大戰嘅戰隊，啲景相對上係失真啲

模型景實貴，一係係大陸租廠拍，大陸整景
日本拍一定貴

Woz真愛

好撚入戲

點會去大陸租廠拍呀
咩到係係日本本土自己搞掂架啦
不論係以前定而家
唔好唔記得而家圓谷已經叫有啲錢揸手架啦

過去拍就一次過拍哂50集ga la,
同埋依家大陸人都拍特攝，唔使所有人去晒la
不過麻煩在日本鐘意邊拍邊播

垃圾game 買咗真心後悔

收到晒

甜到仆街

仲有

女配角正過女主角
主角身邊嘅重要配角仲搶戲過主角
二拉同三拉過去有段不為人知嘅恩怨情仇
二拉一開始要同主角敵對，然後俾主角用愛感化
二拉final form有副作用，然後莫名其妙冇左
40集仲做緊日常劇

其他請補充
爛劇嘅patten都係咁嘅樣

orb個背景設定都好引人入勝 但圓谷唔識食住條水
將佢D故事出小說算 可惜

美利花

爭在未有集集都可能性無限大

CHOK叔又有switch玩

final form接近無敵廢物

有片

雖然咁講，但其實無限魂戰績幾唔錯

突發毒菇俾人拉咗

？？

咩事

16個鐘前仲有開POST

我老豆老母愛我㗎，轟呀咁打爆個cg boss然後普通form打死改色boss

想佢唔好咁短
出第二季都好

想睇佢講4元素同orb ring

講愛染誠同orb嘅故事

講中 真係當限定出

伽古拉先係主角
冇佢orb趣味減一半

台詞播放器

佢好似有講過orb故事有10部 origin first係1
Tv係6 劇場版係7
佢中間同之後嘅故事都好引人入勝

嘥氣
Orb果陣圓谷係見步行步
冇整體planing
所謂10部都只係編劇嘅構思

老牛聲既Tokimeki同poppy

話說頭先睇FACEBOOK見到咁嘅野想分享下

有冇人認同套野唔掂但ZI O變身動作其實唔錯

前線手足

明明真係好垃圾
點解好似講到有幾分深度咁
定係觀點角度問題

咁我UR前後睇革命機都覺得佢係神作嚟

UR係乜
革命機未睇過
中學D同學講到屎咁

唔好以為個腰帶扣多咗少少detail我就唔認得你喎

衰野唔講講好野

佢條友講既野無錯,
但你成套睇就會唔會感覺到,
因為成套野平均地差
你同我講感人,但我一路睇一路笑

就好似潛水咁, 你係可以潛好深搵野
但如果水面成堆垃圾,又臭又黑
你同我講水下面其實有魚睇

我覺得唔係淨係成本問題
成套野個編排都好唔掂

個人意見,隨便屌

我個人嚟睇呢
呢套野係有好多野可以用但係唔用
一係就亂咁用 舊人行行企企

其實後面舊野重用咗幾次，Sclash Driver又係

有肥婆即係填抗後傳

糞作完了好吧

笑到仆街

Geiz個皮套真係好撚型

btw 我要Rider Time Decade呀

一條先生個位變咗geiz

期待救世神form

為咗睇DECADE同埋ZI-O，補番晒之前睇漏嘅拉打，會唔會好傻豬

基池

一條先生呢

Ground Zio皮套

期待待機音

有冇人睇咗警快vs九連者？

可以出漫畫，小說，遊戲等唔同地方補完

decade入面平行世界嚟 你補唔補睇舊嘅都睇得

咪係囉 應該咁樣先岩數

match到傻咗

我要真⚫decade S2

睇落zi-o好似舉中指咁

見youku有得睇

有無人有下載link

evolto要柒啦但點解唔用怪人版皮套要用拉打皮套

第一眼見到係諗起

個獸王世界做乜鳩，真係撮人數？

你當補返動物vs宇宙囉

無情情跑出嚟然後跑走咗，好迷

因為想要金色嘅畫面

勁得滯
妹仔唔可以大過主人婆

射手座都唔係超新星form啦

唔明點解劍唔係紅心

明明甲鬥王都用鋼鬥王唔係黃蜂。

睇個頭又係有隻錶
個樣應該都係oma form 咁嘅樣

唔怪得你地係咁屌啦

btw，最近睇完agito，依家555睇咗大半，兩套雖然特效無依家嗰啲咁華麗，但係劇情真係緊湊好多

Build地下基地個微波爐改咁

唔話佢係BUILD 2.0都唔得啦

可惜今次唔係高橋負責全話劇本,
希望唔好太大影響la

聽日終於結局

百度有grease劇透
想快啲睇到

筧昌也都係未寫過特攝,做開監督,少量編劇,希望拍得著高橋啦
井上女兒個個可能係鳩傳

唔好貼毒link唔該

快貼

因為紅心設定上唔係拉打

ar dcd算老幾evolto唔係仲未死咩

要睇高橋有冇監修，有應該比較少bug

無理由無,exaid 外傳高橋套套都有監修

聽日就係最後一集
中間都成日屌成日笑係dcd2
但都希望完得好好睇睇

冇期望過

但係有紅心錶

白倉話唔理伏筆去拍結局

有冇人玩過?

Dcd watch 點塞啊，咁鬼長

唔知扭蛋或者盒裝work唔work

因住呢套學DCD咁 唔會有真結局

第一張相認唔出佢係乜水, 仲以為係日本youtuber,
第二張相見到個笑容就即時認到了

佢地兩父子都好鐘意自己角色

最強Boss世界融合都打不死